人生見過最尷尬既場面

當年我小學果陣 個樣就生得好樣衰
去公園玩 隔離隻小丑 企埋一齊合照仲靚過我
我印象中有一次 係街到撞到我老母既一個朋友
我老母勁尷尬 好似唔想俾人追我係佢個女咁
： 「er..... 係呀係我個女....得意？ hahhahahah咁客氣呀......幾似佢老豆...... 」

錢七

我諗而家都..

傑出表現金獎得獎者係關菊英

同個肥妹出街，但撞見ex

「他人相不相信你並不重要，最重要的是你仍相信你自己。」- 小喵福音 第3章第9節

只要你相信自己美麗就足夠
加入我個教會啦，我相信你會搵到真實而美麗嘅自己。